港共政府來來去去都用同一招！就係"拖" 萬試萬靈

五大訴求如是

醫護罷工如是

拖到你內部分化 慢慢瓦解

原因就係睇得出你地 玩唔出咩花臣

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

覺得個仆街政府無法無天程度已經無乜底線，話鳩之你消防都罷埋，分分鐘最多出老解接管

就係睇死你班港豬
聽日仲要返工架

共匪得一招既者,共慘黨起家同發圍都係咁架啦
初成立俾國民黨打死過半黨員,佢就玩撒退
由上海走到福建,俾人追殺,再福建越走越入去埋內陸山區
拖到岩時機,就趕走埋國民黨添

共匪就係無賴,知你冇咁多心力同佢周旋,就偷你左一忽,平偷埋你右果忽
你要記住,平民百姓時間係用黎搵食,共匪時間係用黎打壓平民
平民百姓係冇咁多精神同佢鬥無賴
前幾代都係用呢招,所以香港俾人慢慢入侵都冇心力反抗
但雜種就要玩君臨天下,咁咪出事囉